《落花》李商隱

高閣客竟去，小園花亂飛。

參差連曲陌，迢遞送斜暉。

腸斷未忍掃，眼穿仍欲歸。

芳心向春盡，所得是沾衣。

(｡ ́︿ ̀｡)入左廠？

啊 像花雖未紅🥃

花開花落花滿天 情來情去情隨緣

乜嘢來==

關你𠃊事

唔錯唔錯

如冰雖不凍

卻像有無數說話

最近咩事

咪又係咁

成日淫屍

得閒得滯.....

返愚台開po

諗住慢慢隱退

可惜你聽不懂

衣沾不足惜，但使願無違。

回家吧 DSE唔重要的

7.7

啊🚬👄